# GasolinerasUEX BOT

Para que funcione es necesario obtener un token de Telegram a través de @FatherBot e introducirlo en la variable "BOT_TOKEN" dentro de commands.py

#Orden de ejecucción:

1º) Descarga y actualización de los datos: Ejecutar initDatabase.py

2º) Lanzar el bot de Telegram: Ejecutar initTelegramBot.py

#By Paula Manzano Izquierdo y Mario Pajares Galeano
